1. Напишите приложение, создающее крупные объекты по мере ввода данныхи проследите 
за использованием памяти с помощью jvisualvm.

Поэкспериментируйте с количеством объектов, ссылки на которые удаляются.

Как влияет их количество на заполнение сегментов Survivor и Old Generation?

2. Добейтесь заполнения всего пространства heap. Что будет, если продолжить создавать объекты?
будет 
Exception in thread "main" java.lang.OutOfMemoryError: Java heap space
	at net.javajoy.jps.homework.w18.CreateDeleteObject.create(CreateDeleteObject.java:27)
	at net.javajoy.jps.homework.w18.CreateDeleteObject.main(CreateDeleteObject.java:17)
	at sun.reflect.NativeMethodAccessorImpl.invoke0(Native Method)
	at sun.reflect.NativeMethodAccessorImpl.invoke(NativeMethodAccessorImpl.java:62)
	at sun.reflect.DelegatingMethodAccessorImpl.invoke(DelegatingMethodAccessorImpl.java:43)
	at java.lang.reflect.Method.invoke(Method.java:483)
	at com.intellij.rt.execution.application.AppMain.main(AppMain.java:134)

3. Запакуйте все классы, созданные на предыдущем занятии в один .jar-архив.

*4. Сделайте один из методов вашего класса нативным (опционально).
Последнее изменение: Пятница, 3 Июль 2015, 16:29